崔永元再爆料 滬黑警接洽非法金融案主犯

2019年02月13日

崔永元再爆料 滬黑警接洽非法金融案主犯

崔永元

中央電視台前主持人崔永元爆料連連，在「最高法卷宗丟失案」方興未艾之際，崔又將槍口指向從事非法金融活動的快鹿集團案及查案涉貪的上海警方。崔2月8日揭發上海公安局經偵總隊六支隊長林峯，在港深銀行坐擁5,700萬存款。有指林峯負責接收快鹿金融案的海外追逃，接洽涉案的金融董事長邵永華。

本月11日崔又爆料稱，快鹿案揭發後多人被抓被控制，惟獨邵永華從容，不急不躁。而邵在快鹿是負責和政府相關部門搞關係。

政法委機關報力撐

邵在案發後還到北京，把公司花1億元人民幣（約1.2億港元）購回的和田玉以3,000萬（約3,472萬港元）賣掉套現。崔曾透露，邵永華給公安送禮的手錶「幾十萬上百萬一塊」。由於上海經偵涉案者眾多，他呼籲應讓「江蘇網警」來查。

中共政法委機關報《法制日報》近日刊文撐崔，稱對崔實名舉報「應追查下去」，並呼籲要保護好崔永元。快鹿集團因從事非法金融活動遭遇擠兌，董事長施建祥和邵永華都已遠避加拿大，施更成為中國公安部「紅通」的通緝犯。

微博

上一則
上一則
起筷食薄餅廣告 掀眾星抵制時裝騷